鄺潔楹真面目

等我仲以為自己一直J緊個天然純情靚女，以為香港終於有返個天然美女，點知，仆你個街，又係整容既...

點解七八十年代香港出產咁多天然靚女，到而家個撚個都要整容至有得俾我地班傻仔J下

正到呢

點解你要講個真相出黎

香港到底仲有無純天然靚女

變面

整左邊忽

好睇咪得

正呀喂

佢有上連登，等佢自己黎回應

整得靚就得，令要假樣不要假波

邊有整...最多係化唔化妝嘅分別...

呢個樣差唔多咋喎

個邊爐廣告就差好遠 more

整左頭髮

你老味，你叫佢化返呢個豬膽鼻闊面妝俾我睇

豬膽鼻闊面妝

減左肥姐

跑步瘦面 唔識野？

樓主識條撚咩

咁你又識乜撚呀傻賓州

老老實實 同佢小學兼中學同學 雖然無交流
但我肯定佢冇整容

利申小一已經同班

識乜都好過你 化妝當整容 仲發現新大陸咁

整左邊到

夠有人話:

老老實實 同佢曾經多年鄰居
肯定佢有整容

佢利申識佢家人

On9仔，化妝師定魔法師呀
整容當化妝，仲以為自己好撚醒

咁我都up得出佢邊班 有咩同學仔既

天然靚女比富豪包好過喇
做咩要入娛圈比班毒撚J

後面係咪愛回家條友黎

其實覺得 冇所謂 因為冇興趣

十仔

佢細細個有幫中旅社拍廣告
但我搵唔返 個樣同而家一樣

假波都冇得你渣架啦
梗係假波好過假樣

已經好靚

先唔理佢係咪天然啦
你美女個2個字都已經on99啦

死毒撚 化個妝就話整容

除咗條眉核突 都唔叫有分別
話晒宜家個樣咪又係靠妝容
你太睇少化妝威力

死懵撚 整容就話化妝

都正，我一定屌

同佢拍咗兩年拖，
可以保證佢係無整容ok？

傻西樓主
搵條女教下你化妝基本野先啦

佢同你拍拖之前整架傻尻
拍拖拍拖，拍你老母個臭西超高清呀拍

我排隊，你地跟我後面

好重鄉音
不了

傻尻會員
揾條女教下你點樣整完容再扮係化妝d基本野先啦

怪

撚頭 乜柒都話化妝

其實民國果陣已經有整容醫院
當時好多一線明星都會幫整容醫院做代言人

同而家比,分別就係唔只明星先有得整,平民百姓都有權利同錢整

整咗邊度 真心想知

中學就識佢,冇整過

Hi
同一間中學
留名

依家都唔靚 有陣蝗味 方面豬膽鼻
有d角度ok咋

好似蝗國人 咁都j得落

就算真係整咗都唔係話特別靚啦

邊忽靚

鄺潔楹

睇唔出佢整左咩

連登毒撚好介意d女整容

真係靚，又純天然嗰啲，一早俾人私有化哂啦，仲要喺香港演藝界慢慢捱咩…

你睇蘇亞雷斯都做到港姐冠軍就知啦…

有得屌 咪又係狗衝

你邊屆

見到純情笑撚咗

邊part整過

=

樓主嬲到

秦博士 ?
問下佢咪知

有乜撚野分別呀想問 on99

2018年重有人歧視人整容

幾正

佢幾高

haters gonna hate

咪傻啦大佬 啲娛記咪同以前一樣最重要掘返明星啲整容史出黎 大把人整完容而家仲俾人笑緊

應該係微整
吊線打針

屌過 肯定冇整過容

信你，做保險既最可靠

哇屌完全唔撚同
削面
雙眼皮
個鼻

娛記就梗係要寫呢D架啦

送水輝一定無整

比起七八十年代香港出產咁多天然靚女，
而家唔係無靚女，
而係無乜真靚女做娛樂圈呢行
就算有，都比連登仔話係雞啦

我有同學整完個鼻日日被成班男仔背後笑木偶 又話佢英文名叫plastic

我屌

14x cm

呢張超似麥美恩

咁整得唔好嘅case就冇法啦

唔整正d

睇落係Baby fat咋wo，同埋化妝真係可以打陰影瘦面

成個輪概都冇變過，唔似有整wo

整你老母容咩
由我第一日識佢 發展到同佢拍拖
到依家結埋婚
佢都係咁既樣架啦
屌你咪on99啦

依家人忙碌左塊面自然尖D
鼻挺化妝幫唔少

你對得女少就唔好出黎獻醜啦

lm

送過綠帽俾佢老豆
同我幾似樣

Fuck off

似成龍

盈盈超靚

講大話死全家 爛春袋 不舉
Ok?

i diu

化你老母個爛閪妝咩
由我第一日見你個acc
到依家你回覆埋我post
你都係咁撚柒樣架啦
屌你老味咪成碌鳩咁囉

化妝咁撚勁唔見你條柒頭皮幫自己化下妝，咪唔洗影響市容囉，順便幫你老母化埋妝添呀，唔係點接多d客養大你個冚家剷呀

咁撚柒戇鳩就唔好出黎獻醜啦

屌你好撚小學雞

屌你老味好撚過你老母做雞

呢度有幾多襟兄弟同綠帽？

咁多小學同學 中學同學 老襟
一張相都無
Child登無改錯名

佢係唔係香港人黎 講嘢好重鄉音

呢條女係無波

個樣零死角

伏已中

化妝嘅威力

是撚但啦 整唔整容你都係淨係有份睇架啫

都係好正

理撚得你
屌左先算

侏儒

係呀係呀，屌你老母，佢都係化妝架咋，撚有整容咩

係咪想人點條片咋

麥美恩

好正

是但啦 從來唔覺得佢係仙氣女神

下 都係好撚靚喎on9

睇返人地張大學相先吠啦

呢個張慧儀變到而家咁

都靚呀,你唔屌我屌

理得佢整唔整容 打過完j爽左咪算 又唔係過人世

J得落

都唔知正乜，又鳩矮

個鼻仲有個面型

不嬲覺佢個樣係靠妝 好假

依張就似返佢以前中學個陣個樣

唔屌? 唗晒~

前排開電視 咁啱做東張西望 定唔知晚間新聞後既娛樂新聞 採訪佢
Cls 個樣完全係整容失敗咁 唔知點形容 類似dodo姐果種
明明之前做八點劇果陣仲睇得下

Judy鄺潔楹削骨還父削肉還母整容臭西

整咪整囉
呢個年代仲係到J 天然美女
大佬呀 人地又唔係做你條女
你咁緊張做乜鳩呀毒撚

佢好似由愛回家Venus開始左冇幾耐已經有人話佢整容
不過而家紅起左又翻炒

化下妝加個大眼仔 有幾難

個鼻換左咁滯都可以話化妝

有冇人話俾我知點撚樣化細個鼻頭呀

拍148系統啦

打咗廋面針咋？
是鳩但啦，大面bella都冇人理佢以前咩樣啦

正

登仔果然細佬仔多，整容同化妝都分唔撚到，仲喺度大大聲俾人知你係戇鳩

佢地丁左咁耐
好難叫佢地收手

屌, 你睇返你D Grad Din相夠同衣家唔同樣啦

定係你班child登仔仲未食Grad din啊

整唔緊要，今時今日9成都整嫁啦，唔好加野入去接受到

硬係覺得佢有口氣